每晚都希望聽朝瞓醒會更好

每晚都想瞓醒之後，人生會變得更好
煩惱會消失，唔使再心掛掛
身體會健康，叉爆電，身心愉快
心態更積極，做人更開心

每晚都有好強烈好強烈嘅期盼，日復一日

訓啦

食埋藥先瞓

有咩病

心病

用心藥醫嗰種

成日都會好眼訓,

因為希望訓醒精神D, 心情好D,

訓完又係咁,

再訓!

成日就係張床度過左

我只係想訓醒發現所有唔開心嘅野都係一場夢